問阻膠一個問題：點解警察打人、開槍時唔見你地上去擋？反而熱衷於保兇手？

成班欺世盜名，欺善怕惡

阻交同狗係同level敵人

岩

死左膠

因為左膠係便衣狗扮囉
成班柒撚懞懞仲當係同路人
咁低風險既間諜on9先唔用

其實係咪真係阻膠
會唔會刀手同伴黎

因為啲左膠知道啲狗會打埋佢地拉埋佢地
但示威者唔會打埋佢地，冇有怕所以放膽出黎拎光環

你地唔撚用你地嘅大愛上前線感化狗隻 反而喺到阻住手足做野 恰鳩啲手足唔會打你
一班雙重標準 不知所謂嘅垃圾

有道理，阻膠係對家隊友

點解唔郁埋阻膠？

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

阻膠＝兇手